閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

張開眼冇人

天都光哂了好想訓覺

愛若難以放進手裡

係唔係再返黎自己身邊嘅人

寂寞在流動

做咩事咁頹啊

鐘意嘅人唔鐘意我，唔鐘意嘅人亦都唔鐘意我

無女呀

閉起屎眼你最掛念誰

屎眼張開身邊竟是誰